胡椒爆頭義士被捕前因

義士英勇打狗
引開防暴救人
受小弟一拜

為左救同路人而犧牲左自己

p牌推唔倒，有冇人入去洗comment？

push

好勇，佢一個人隻抽防暴狗，明知口罩都冇走到都冇用...最後從容就義

為救手足
自己被 癲狗 虐打……………

有無人跟隊打波？

真男人

佢好年輕咋😢

唉好撚慘

勇到痴線

一開始隻狗仲覺得佢係街坊

有無人跟隊打波？
天佑手足，真英雄，口罩都唔帶就係為左救人

巴打頂住！！無女朋友既小妹等你岀黎

英雄

幫推

如果唔係記者佢走得到

佢係抱著必死既心態去咁做

真心英雄

好撚勁re
respect
隻狗一開始見佢拎棍呆咗

諗住打鳩隻落單狗，點知隻狗有裝檔晒走人又走錯路

死黑警，post乜撚野
不推文

搵唔倒第二個source，所以請大家入去洗留言版

唉

唔好click入去睇，條片係藍絲UP架

全部人唔好再自high 私了 我地今日手足比人打到爆曬肛磨爛面

Report呢條片

替天行道

英雄啊

鳩完未仲洗版
直接report啦

記者果下擋係中間阻隻狗跑 會唔會走到

真男人，但...唉

推

...心痛

Report video plz

好型

Hero!

唔好再推

Respect

踩上車走可能走到

入到狗屋肯定俾狗打到仆街

唉屌

RESPECT

識佢既人要公開佢個名，一定要全世界都識佢，保證佢出得返新屋嶺

呢條片我會keep一世
有咩幫到呢個手足既我都會盡全力幫

香港人永遠嘅英雄
人性光輝
我地對你唔住

宜家一定比狗虐待緊

真勇士

超級英雄

屌你老母仲Po人出黎做乜撚野

比證據on9狗告？

唔好禁條Youtube Link加Report

Reupload

呢段要重點推出國際

請受我一拜

Help

推 好型

你估佢地會搵唔到？

大家 report條片呀!!!

呢場抗爭一定要贏，唔係就對唔住各位義士

真英雄

真係好勇

真英雄，唔好有事

勇者💪🏻

呢個一定要幫
全部人全力推post
睇完片呢位手足應該入硬, 佢打狗救人
612 未必幫到佢好多
一定要由我地幫
幫到既只係得錢, 乜野
首先要有手足認人, 真人識佢
然後由我地揾人籌期
要有一舊錢等佢之後可以應付到
之後做下小生意又咩都好

多謝你 英雄 唔好有事

條片藍絲up架 report啦

好心痛

點都會搵到架啦，直播嚟

班防暴有心還手
磨損快面再噴胡椒噴霧

勇武到仆街

係我錯，推呢條please

好勇

屌

手足

真英雄 如果香港有10萬咁既人可能已經贏左

一定要贏呀屌
輸咗真係愧對手足

為左救同路人而犧牲左自己
點可以救濟佢

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

英雄 一世平安一定要冇事啊

仆街段片露哂樣...最少襲警走唔甩

有咩可以幫到手有無人識呢位手足
想知佢而家情況

唔好咁
無人跟隊都咁勇

真心英雄級

多識義士，慢慢拎支棍打狗出黎好型啊

好驚佢唔只被人行酷刑
直接被自殺
星火 朋友們 要保住佢呀

我地欠左你

真英雄 差少少走得甩

真義士
諗都冇諗就即刻救人
希望呢位義士冇事
有需要嘅話，籌錢幫手救佢

Sor係咪唔應該推？舉報段片

respect

😭真義士 咁樣影到晒
唔只肉體上傷害
分分鐘仲有好多年監...

Report

多謝你

其實係後面蚊腳整低佢仲好

好擔心佢

Push

真係好英勇，如果手足既裝備係刀就好了

哇

不推文

不過你班仆街都做唔到陪審團，學歷底
post出黎恰下人，揾下樽鹽囉
恰細路，同黑社會合作最叻
721唔見人，831打死人

有無人識佢 一定要幫佢 愈公開得多愈保護到佢

唔洗
五千精兵足矣

幫佢揾咗律師未?

多謝勇武手足

義士Respect

一定要幫佢

呢個時候...記者係咪應該借開....

real respect

好人不要

一個救三個

好難怪記者
佢走去嗰條行全部狗嚟

請受小弟一拜

😢😢😢respect

今次真係要搵仔

義士

好快被口跳樓

一人一report條片

好想喊

哭了

請受小妹一拜

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

多謝義士 一條友都英勇打狗

算啦 人地做緊份內事

唔好click入去睇，條片係藍絲UP架

極可能係樓主自己up

唔洗 應該通晒天
迴響越大應該越安全

推到有update, 然後認人籌期

如果有路人肯行前阻一阻隻狗

救左三個

依到有大量黑警可以Block

sor
report條片and channel pls

Salute

好人一生平安

屌 檢舉個垃圾channel啦

本身防爆冇捉佢好人

藍絲post 架！！report

義士已經打低左兩隻
係第三隻狗過唔到

有朋友識佢 而家係醫院 等緊律師 fc左

俾人捉個下

我忍唔住冇睇落去

籌旗啦
唔可以比英雄蒙難

有無野幫到佢

藍絲up架 report條片

手足真心好勇

踩車頂走人真係會走得甩

真？月

多謝佢 佢一定要冇事呀

《香港法例》有兩條例針對襲警：一為第212章《侵害人身罪條例》36b，即「襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人」[1]，最高可監禁兩年。另一條例為第232章《警隊條例》第63條，即「任何人襲擊或抗拒執行職責的警務人員，或協助或煽惑任何人如此襲擊或抗拒……循簡易程序定罪後，可處罰款$5000及監禁6個月」。

勇士

依到有大量黑警推post可以Block

可以點幫佢
第一個信左大家打狗救人嘅手足
仲要冇gear

好人一生平安
黑警撐警死全家

有GEAR既手足唔好咁勇
你地先係不可或缺既人, 由班黑警查和理非/ 街坊啦

唔敢睇

心痛……天佑我的勇武

HERO

真男人

《香港法例》有兩條例針對襲警：一為第212章《侵害人身罪條例》36b，即「襲擊、抗拒或故意阻撓在正當執行職務的任何警務人員或在協助該警務人員的人」[1]，最高可監禁兩年。另一條例為第232章《警隊條例》第63條，即「任何人襲擊或抗拒執行職責的警務人員，或協助或煽惑任何人如此襲擊或抗拒……循簡易程序定罪後，可處罰款$5000及監禁6個月」。

入到去真係會俾人打到骨折

好似就係比黑警爆完缸，仲射胡椒噴霧嗰位手足

respect 真男人

report

毋忘 721 831！

唔親眼睇到
以為港男都係無啫啫
包括我

好man巴打

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

痴線，真男人，而且好撚靚仔

真 暫時清醒
講大話下世做狗

好撚心up睇到

手足希望你快啲好返...好心痛
多謝你救人

唔係我up
純粹youtube見到
請report 條片+channel

有無人跟隊打波

Respect, 出黎做專訪

快d搵律師去救佢啦

比popo打到仆街

鳴啊

學下野啦你班垃圾，見幾隻落單狗都唔敢打唔敢救

嗌時代革命就嗌得咁撚口響，革你老母命咩

今日喺金鐘跑去灣仔嗰班廢柴連企出馬路塞住啲車龍都唔才撚夠膽，車龍後面就已經係狗車，叫班垃圾搬個垃圾桶出嚟慘過叫佢去死，莫講話打狗救人

好撚痴線 佢真係抱住必死決心做
佢真係當其他人做手足絕不放棄手手腳腳但最後畀人捉左用殘酷刑對付真係好撚心痛
睇到我男人老狗流撚晒眼淚

Repory呀唔該！！！

點解咁傻呀

好心痛
捐錢俾英雄

睇得出佢既眼神係一絲恐懼都無

救命呀！！！！

又唔好咁講
唔係個個人決心都咁大

英雄！

律師有冇話依單嘢有冇得拆

Respect
希望手足安全出番黎

real hero

真正既英雄！香港之子！

新account連回覆都無就出呢D post好難信你wo

勇氣 無私

屌，畀佢教嗰幾個冇義氣啦，幫一幫拖呢個義士都有機會走得甩！

Report video

只有一個方法可以幫到佢
就係贏

屌你老母
心情好差呀！

冇委任證 懷疑係假扮警務人員得唔得 求任何神保佑佢

英雄
睇完之後好心UP,犧牲自己去救人

真

我都等緊消息

榮耀歸於英雄！

如果唔係仆親兩次 其實走得甩 希望巴打冇事 代香港人多謝你

好撚心痛啊屌

如果被救果三個手足當時俾番啲義氣出氣.......

話緊淨係識走嗰三件垃圾呀，屌晒你老母，四打一都唔撚敢打，犧牲一個勇武去救你三件垃圾，我寧願係你三件廢物俾狗拉

樓主 我屌你老母
Report 呢個channel呀

救人，hit n run

Respect

死黑警，唔好又諗住被自殺
我地會追蹤住勇士，你班仆街落地獄啦

黑警死全家
雜種死全家
林鄭死全家

btw我有回覆過喎？

請受一拜
對佢唔住

好勇
多謝呢d前線
永遠記得勇武

一直行落去
一次過救哂所有義士

真 男人

唔好再傳有樣片好無？害撚死義士

乜野叫做義氣

屌大家咪like條片，對家upload嫁

忍唔住喊撚左出黎...

屌你老母真勇士

頂唔住 我喊到仆街好人一世平安

班狗有晒gear真係0傷害
點都好 多謝手足

人地1個人都夠膽打狗救人
人勁多但由得手足被狗拉既有無羞愧？
以後如果夠疊馬一定要救人！
順便打狗，搶佢支炮，拆d子彈出來再一野分開掉走佢地
火魔法質量要提高，要燒得勁d
同埋瞄準狗群，密集式發射！
麻包袋唔該都真係要出現！
狗唔教唔聽話，做得到既話，包保班狗自動克制！！！！！！！！
呢個先係救人治本方法啊！！！

會唔會變證據，告佢打狗罪

Respect
希望事冇事

真心致敬

好撚心痛 希望冇事 真係勇撚到仆街

跑錯路。。。跟住前面走甩果條友條路走應該走得甩

被義士受人尊敬
推post黑警過街老鼠

齊上齊落喎嗌就嗌得大聲，有事就推勇武去死，三條廢物自己著草

好勁 跑得又快

已report 希望被救嘅醒啲咪被捉 用過嘅野掉左佢

真英雄 撐你！！

lm

好人一生平安
真男人啊！！！

義士好有型...

救人牙屌

勇 請受小弟一拜
希罕好人一世平安

Report條片

一隻狗捉住三個人 ?????

香港男人既典範

真英雄 要諗下點幫佢
有晒片襲警衰硬 依加肯定比班黑警打到仆街

好撚慘

真心今日好大進步

藍絲upload㗎喎條片
report 保障番英雄

勁

香港人加油

有咩幫到盡幫

爆頭全地血仲要中哂胡椒噴霧一句聲都冇叫過

其實佢果下偷偷地會唔會走到

Youtube段片寫暴徒啊

有冇屋企人睇住佢
好驚班狗係醫院對佢用私刑

真係英雄，應該眾籌比佢，比佢知道我地從來無忘記佢!!!

真男人 真香港英雄

希望唔好比人虐待得咁慘

真英雄
我地失去左一位真英雄

Backup
Report

之後執執佢再UP

對唔住係我錯
report條片report個channel pls

有無律師跟進緊？有咩可以幫手我一定會盡幫 好心痛

知唔知佢送左去醫院未

痴線
好型
好心痛

真。和理非

希望唔好有事

義士真。英雄
請受我一拜

受我一拜
同行兒女 為正義時代革命
我希望大家每日都行出一步
我地底線未必一樣 但可以做既野 係可以幫到其他人

大氣電波直播左

唉 呢個位都打
唔好咁勇啦

要認，先扣1/3。唔識講好心up

唔可以輸 一定要繼承義士既意志

有無人覺得睇完條片好鬼

唯一救到佢既方法就係揚開條片

唉 實比狗打死

屠龍第一人

Btw好驚巴打被班狗凌虐

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

今次場運動輸左就真係對唔住佢

如果「岳」拎刀唔係拎棍出嚟，一定走得甩
有時怕衰怕被人拉，下場仲慘過拎刀拎鐵通
唔係責怪 唔係分化

手足
真係捉一個心痛一次

直程係la

真男人
睇完真係好唔開心

點樣檢舉成個channel? 侵哂權
要逐段片禁? 大家幫幫手report

救佢 點先可以救佢

好人一世平安

好有勇氣

有咩可以幫到義士

香港人欠你的
謝謝

如果唔是隻狗kick低走到加

嗌口號嗌得大聲，有事自己走先班垃圾你地醜唔撚醜？

保住手足

出左大氣電波，多d人關注反而可以保護倒佢

Respect 😭

唔想有下一個發生
勇武手足睇多次個過程

英雄用同一個打法,由上而下不斷打頭
比狗捉到路,格開用架甩底夾住 扭腰轉身

好想喊但唔可以喊住
大家quote我呢句,安慰比佢救走既手足
唔係佢地會內疚一世,怕佢地睇唔開
呢件事對同路人黎講太heavy

好想一救佢！

藍絲片 快d report 保護返英雄

佢救左嗰幾個係咩人？街坊？
可以犧牲自己去救人

如果我係黑警，生生世世做狗

樣出曬
有冇人識呢位手足
唔洗同我講
但請你好好留意佢同佢屋企人嘅消息
我好驚佢被自殺

請大家多多關注手足

手足

場運動更加唔可以輸

真英雄，請受小弟一拜

我唔想再睇

手足

女友發夢識佢
成場運動最型既男人

真心 好`L勇

打狗都坐2碌呀
全力支持義士,要幾多錢出聲

唔該 可唔可以快啲搵人幫佢

點樣可以幫佢

831

要報仇呀屌

對家㗎 暴徒 report

好偉大
1個換3個

冇由反送中運動起嘅黑警暴力
唔會有市民冒險反抗還手
港共政府同中央先至係香港人違法達義嘅根源
冇一個義士需要承擔呢一切罪名
林鄭盧偉聰為首等人 先係真真正正犯罪嘅人

有無多D資料 可以點幫佢？

有冇人識佢 救手足呀

真勇士 唔好有事😭😭😭

救義士，唔該

係

佢真係義士 為左救人
自己比狗打到咁
重要一定告暴動

勇巴

無畏無懼... 應承我 大家一定要幫佢 將來有眾籌要幫到底

大家一定要記得佢今日既犧牲

佢係我地每個人既榜樣 為咗佢 一定要打狗打藍屍

救人

人性光輝

手足我哋全部都好支持你
有事請叫朋友屋企人出句聲就得

好似話送左入醫院

😭😭😭😭推

屌。冇人救義士

仲要幾靚仔
有D似余德丞

一陣會整理下 唔知真名 難搞
不過屋企既gear已經全清

義士，真男人
老公要搵呢啲

真男人 真香港人

屌你呀 全世界勇武保護手足

麻煩
嗌連仔 del post 再開多個新

戰士

巴打真心好撚勇
希望你冇事

好內疚
點樣幫佢好
一定要救翻佢

真 4打1都唔敢

成班弱智連登仔
以為唔推po可以救到人
依家告就告撚硬
我哋要用佢嘅犧牲
激發更多人行出嚟
盡早救佢出嚟就真

爆哂頭全地血禁左係地仲 直接對住面噴胡椒噴霧呢啲叫最低武力

無詞語可以形容到班仆街

屌你老母四打一香港畜牲都係走為上著

革你老母命咩

咪撚再嗌時代革命啦冚家剷死垃圾，醜唔撚醜呀

齊乜撚野上齊乜撚野落呀？

件事大氣電波直播左，黑警點都會搵到。而家件事揚d，對義士既安全反而有返少少保障。

report channel video pls，係我錯

希望獲救果3位可以幫返義士

佢唔係走錯路
佢係行另一條路想引走班狗等其他幾位走到
如果佢跟住其他幾位走，可能就變左全部都被捕啦
而家起碼有幾位走左

知佢身份/名既一定要跟進 俾全部手足同傳媒睇實佢唔好被自殺！！

起碼坐十年
一定走唔甩
咁樣唔值得
不過身有棍就都係要坐硬

呢d叫愚勇
條路又逼又窄
根本打完都好難走
仲要附近得你一個
唔好咁犧牲

愛你 手足唔好有事

個人認為可以用捅唔用扑
佢哋full gear厚防成部坦咁
不斷插眼可能有機會做低一隻

揾人睇住佢唔好被自殺多謝佢捨己救三個人

快啲report條片呀

堅?
傷到咁 如果仲去新屋領先我驚佢頂唔住
好擔心

唔好有事

推到屋企人朋友見到

其實班狗以為佢街坊
佢做乜要咁蠢自己打狗先

英偉。祝安好

推！

屌使唔使開咁多個po

比人救既唔帶埋救人者走
原本岳巴唔出手，以佢身手一定走得甩

兄弟要平安

好人一生平安
希望佢將來大富大貴

比佢救左果3個人走都走唔切
兄弟爬山4打1都唔打

唔好俾佢白白犧牲，佢以身作則去救人！同埋要贏呢場仗，救返手足返黎！
真英雄

一定要救到呢位英雄

Report條片pls!!!!!

好多謝你既付出

你真係好勇敢, 一定要無事出返黎

REPORT啦屌 開哂樣
成堆傻鳩仲推

真英雄 香港既真男人

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

真英雄 一定要救呀 手足

有咩可以幫到佢

唔係啦 其實佢開頭有戴頭巾 中段比狗拉低左

Lm

推到佢資料出，就算佢打官司要幾多百萬都要籌比佢!!!!!!

好勇敢大家一定唔可以忘記 唔可以原諒

義士由拎棍嗰刻已經輸咗
無口罩喺cam前面直接打狗
但佢都要咁做 請尊重佢嘅決定同埋唔好搞到嗰3位手足內疚

條片個topic

救三件淨係識著草嘅垃圾真係唔值得

呀！！！！！！死黑警

cls 請受小妹一拜

好型 心心眼

希望真入醫院最安全

真勇武

你咁樣post片，幫曬黑警入手足，你on9?

件事大氣電波直播左，黑警點都會搵到。而家件事揚d，對義士既安全反而有返少少保障。

香港未來希望

三個幾月黎見過最man既義士
如果我係比佢救緊果個
我會同佢一齊打狗 之後一齊走

希望你出返黎睇返呢個post
會見到有好多人撐你

心酸 好勇

記住
記者只是不是你的敵人，絕不是你的朋友

俾人救左d人唔一齊打？心都寒

心痛到死

求主保佑手足可以平安。啊門。

致敬。

屌你
班狗扑爆頭仲咁噴椒

感謝你
睇完自愧不如

手足真英雄
事實亦證明對敵人仁慈 即係對自己殘忍
狗冇跌冇受傷 即刻轉身還施

睇到喊
願意犧牲小我完成大我
真心覺得好衛大
但好擔心佢 入左狗屋一定會比黑警瘋狂虐待
仲有佢前途..

我到底可以點幫佢

好心痛見佢被打成咁
一定要無事啊

真心respect 咁危險嘅情況都會為左救人肯企出嚟本來有棍都叫有啲勝算 可能如果走佢本身想救嗰個人走嘅嗰個方向就走得甩希望佢會無事啦 天佑好人

受小弟一拜，一個救全家

但係點解之後佢咁硬頸揸實雙手唔比狗塔？幫手拖時間？食咗好多棍好多胡椒好心痛

好英勇

下次希望有手足被救會肯返轉頭，齊上齊落
三打一無理由會輸

咁危急嘅關頭佢個腦一定即時load到個地圖同預知到救咗嗰幾個唔幫手還拖啦

之後搜佢袋都會搜到有武器
佢可能想先發制人

件事大氣電波直播左，黑警點都會搵到。而家件事揚d，對義士既安全反而有返少少保障。

report 藍c channel video pls，係我錯

落撚咗單 幾單傳媒都影曬
通曬天喇

唔好有事
多謝你

有冇第二條片
唔想幫佢洗view

好驚直送新屋嶺

痴線 實比狗係人面打到仆街
真係豁出去 保護其他人
唔係得把口。。。。

巴打 你係我地既英雄
我願榮光歸你

幫到既只有錢
律師費 假設日後生活費
乜都好

如果個個好似巴打咁勇
班popo肯定仆街死

一班為正義 一班為錢！

我都自我反省緊

內疚一世

唔知將警察將手足傷口噴胡椒噴霧同打爆手足個頭告上國際刑事法庭有冇用呢？

重點係不停轉
要害同破綻唔只一個
佢擋你扑就捅
擋桶就踢腳

記得用多啲下盤騷擾

英雄

受小弟一拜

現場比狗拉 好過事後比狗拉 因為見樣嘅話狗一定拉到 反而依家可能仲安全少少

希望官司果到唔洗坐啦

被狗打到咁一句聲都無出

好心up 呢個義真心尊敬佢
雖然1080p無口罩 應該打唔甩
但如果要幫到手我幾多錢都肯捐

真英雄 真勇武
應承你 我呢一世都唔會原諒班警犬
唔會放棄抗爭

真 英雄豪傑

pish

好心up

d人係咪睇唔到條片係cable拍既
根本冇必要再糾纏del片呢個問題

真勇士 致敬

唉屌，棍唔係咁撚用咖屌，不過佢行為值得我respect

應該隊鳩佢個嘴

點先幫到佢

屌
襲警有排坐架屌

其實係記者企住個生路位

搞到佢入錯條佈滿狗的路，整低左兩隻算係好勇

走唔甩心up

真男人
希望佢冇事

On9，唔反抗踎低三個都會拉埋呀

屌好撚型
點解可以咁無私咁偉大

衝衝子，be water，不用衝了，你地再做乜，全香港人都明白，認同，支持。不要再送頭。

佢都係想救人…

好撚型

真勇士救手足

果份勇氣 唔係個個做到

睇到佢比人打好治癒

嬲到仆街，齊齊反擊黑警
一人一雞蛋，黑警遠離我

p

三件垃圾下次救返三個手足就值喇，宜家開始佢地就要背負住廢物呢個名，犧牲一個手足救返嚟嘅三件廢物，你地生生性性咪撚白費義士鮮血

呢位英勇手足, 為左幫其他手足犧牲自己,
我地可以點幫你

仆街啦你

好痛心，呢一功記在香港人心中

respect.... 祝狗隻快撚d比人打死

其實我真心希望大家將心俾己 人地救左你 點解可以由得救命恩人俾人打？

睇過呢段片既大家 希望下次被救後 請唔好走 救你個個人佢既下場係會咁

只能用以下歌詞感謝這位手足
生命 作賭注 留下了 英雄故事
憂患 見骨氣
昂歩顧分似醒獅！

真 人地特登救你 點都幫幫手一齊走
唔好一走到就一支箭跑走
嗰幾個手足睇番條片實好內疚

英勇手足

香港人榜樣

樓主 blocked

捨身成仁真義士
不過POPO會好快起訴佢

勇敢，日後社會一定會還你公義

d黑警真係垃9圾 俾一個義士搞到幾個一仆一碌 狼狽不堪 先勉強制服到 香港人真係太善良 如果勇武d晨早溶撚左你班廢柴on9仔

推爆佢

射求下你地report條片先啦

痴撚線

我整左條片放上Twitter，麻煩大家推爆去同retweet!!!

仲出依啲片你想害義士被黑警做証據???快D刪片啦

希望佢無事

好希望佢無事一定痛到pk
點解可以咁捨己為人
義士，希望你可以平安無事

D記者阻住曬唔係佢走左啦

一枝棍對住有gear狗傷害值應該好低
不過有幾樣野比到大家反思

1）手持狗棍=有短時間得1.5隻手去捉人
2）防暴有gear=跑速/敏捷度 下降
3）部分狗/ 單獨狗遇到強烈反抗有機會有0.5秒load緊機+背對示威者既失誤

大家真係要練下跑（中短距+爆發力）
波鞋輕裝vs防暴有優勢 vs速龍（因狗而異）

齊上要齊落！+人夠多要反抗
片中可見最少3名示威者vs 1狗
（單獨狗與其牠狗間距好似有啲距離）
義士見狗背對+有人數優勢出手，狗lag機，
最少救左前面本來被捕2位人士，
但出手後竟然冇幫義士解圍一齊走，
結果義士亦都做左好英勇決定，
反方向跑引走隻狗，比時間前面手足走

落地獄啦你屌你老母臭系
你畀人打都冇撚人想睇你呀

只有推爆 全世界關注先救到佢
識佢既 請一直跟進 求下你地

真男人呀屌

相由心生 好有型 睇到佢咁勇自己又咩都做唔到 真係好慚愧 希望佢冇事

屌你老母佢都冇郁
隻狗濫暴用刑係到話「仲反抗」

多謝你香港英雄

屌究竟幫佢搵左律師未呀，唔想佢又被消失呀

好英勇唔好有事呀你

樓上話搵左

推 唔想佢死

好偉大
捨己為人
有幾多人可以做到？

係到留言既人 真係有幾個做到佢咁
冇出黎行果D 又係到屌前線果D
你地睇完 可以食舊屎先

全世界同我儲錢！

我唔理，我唔要見到義士生活有問題。

有生意既朋友，留意下可唔可以俾個職位義士

要練武呀手足們

冇得拆 證據確鑿

我同意 呢個係忘恩負義既表現
大家自己反省下係咪要做個咁既人
內疚一世係證明佢地仲有羞恥心
下次做返個救人既人 咁可以當無數

魔界小五MO 屌你老母死全家含撚啦你

竟然可以勇武到咁
我覺得自己係垃圾

好心痛捨己救人
天佑義士

係，可能要養佢地一世嫁!!!

多謝你手足 你呢種精神 值得所有香港人為你敬佩

襲警
洗定屎忽啦

其實…另一個聯署就到期！

咁大家都要嘗試刪片，唔好衰自己人手上

係佢地每一個要救返三個，唔救人呢一世都係垃圾

真 義士

真男人 英雄！
希望你冇事⋯好心痛

救返義士未

認同 亦都要幫埋之前被捕既人
我地唔可以遺忘佢地嫁

block 1隻popo

推
真係好心UP

手足你痴線架 點解可以咁偉大

呢個真係真英雄...
自己一個都咁敢挑機 如果走個班人肯回頭望
佢應該會無事

現場得兩三隻狗 如果人夠多真係依d位要hit and run 大好機會黎

tu
推

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

要report呢條片

記者應該估唔到走到
不過加上咁既情況，應該唔可以做任何動作，否則又阻差辦工

打狗就打狗 襲乜撚野警？

多謝你
我地唔會忘記你

巴打好勇
要平安冇事呀

巴打好勇但係希望你冇事

係，總之我唔要義士之後為錢難為一世!!!

義士唔係condom 推

食屎啦你

無需要
popo一定問now 攞原片

唔好怪責比佢救走既人點解唔返去幫拖
件事已經過左去 再講都係令佢地更加自責

藍絲channel呀

呢個一定要幫
全部人全力推post
睇完片呢位手足應該入硬, 佢打狗救人
612 未必幫到佢好多
一定要由我地幫
幫到既只係得錢,
首先要有手足認人, 真人識佢
然後由我地揾人籌期
要有一舊錢等佢之後可以應付到
之後做下小生意又咩都好

佢一個救三個, 佢都唔幫我地香港人仲講咩抗爭
唔只係呢度push , 大家要facebook 都share, 一定要煲大佢

跪地

希望感染其他人做出如此高尚勇武行為

被救嘅 都要做d野 報答又好 原本比人拉嘅係你

天佑義民

致敬, 真英雄!

右上角大大個“開電視”

唉 襲警一定有啦
希望有方法幫到佢

你係真英雄

report 條片

捨己救人真英雄

唉 真心molamola

希望判輕啲

report條片

report就一定
不過由上次有廢老睇live報串巴士number再報警
就知道live見到既，唔洗狗主動去搵，都有可能有廢老主動backup/督灰

仆街唔好打頭

愛你

一定要冇事 好心痛

岳英雄請受小弟一拜

多謝你 真英雄
你犧牲唔會白廢 煲底相見

真英雄
我地欠你

我聽到有啪骨嘅聲
隻防暴狗係咪扭到義士條頸??

如果執法過程有問題，有冇機會打得甩？有冇法律朋友睇吓點搞？

點先可以救到佢?

如果有一半手足係咁勇嘅話真係無得輸

班藍屍一定back up咗 report黎都冇用

Mon post 藍屍同你地講 你地福建黑社會同警狗

以後見一隻 打一隻

睇到企咗起身
SALUTE

隻狗見到枝棍呆咗

推
一定要保佢安全 唔要被自殺.....
幫手推呢件事其他post

大家要保佢呀！有冇人搵到佢呀！叫晒所有律師搵佢！

為左救其他手足畀死黑警打到爆曬頭

襲警走唔甩

幫手report條片

推 respect 手足 但都希望你冇事😭😭😭😭

多謝你無人會忘記你

如果手足第一下篤眼可能仲好D
但真係好佩服佢呢種情操...比人告襲警一定走唔甩

識呢個英雄既快啲幫手搵律師

班黑警返到去一定唔會放過佢

有無人知佢有無送去醫院
成頭爆晒血

有冇人識佢
唔洗係到講
但請你密切留意佢同佢屋企人嘅消息
會唔會被噤聲 被失蹤

好驚佢被自殺

呢個要keep住保證安全

推到個個都focus單新聞 唔好比機會 手足被自殺
好英勇

推啊

原來係咁
佢真係好勇敢
完美演譯打狗救人

食撚屎啦 死全家啦廢柴

知唔知佢會畀人捉去邊！

P牌幫推

呢樣真係睇完好嬲
你話3個冇事走緊，義士出手你唔幫手驚，要屌但唔會嬲到震
但問題係你比人捉左，義士出手你就即刻閃

前政協委員 FB Post 咗好多義士大頭話係曱甴 大家幫手report

推到搵到義士朋友！

藍色youtube Channel
唔好click入去幫佢賺views

我要打波有冇人想跟隊！！！！！！

可以點幫位英雄 係狗屋應該比狗打到仆街
屌 好痛心 可以點幫 集思廣益

我愛你呀義士

光復香港
時代革命

出咗事先嚟話崇拜又乜乜柒柒
一齊做啦好冇啊大家
我地人多 點會連手足都救唔到
定係一齊嚟一齊走只係口號
打咗三個月 大家肯救被捕手足未

跪地一拜

推呀屌你老母

呢個真 我哋無得輸

英雄呀！！！

你嘅勇敢 希望香港人會學習
你嘅勇氣 我哋香港人會承傳

唔好有事，幾時有朋友知佢叫咩名

有冇人識呢位英雄，幫佢搵律師呀
好驚佢係狗屋出事……好人要一生平安啊
我哋今次革命一定要成功呀

死黑警

請backup 警方涉嫌自編自導自演

好撚心痛

佢最想做到ga
係全民救人打狗
而唔係係到俾你地催捧

認真啲睇 被救個3個手足跑走之後
仲有好幾個孭住書包既一齊跑走
岳字tee手足唔止救左3個⋯

當影到大頭個刻，已經走唔到

手足
respect

幫手report 條片

respect😞

Cls

唉
3個走甩唔知又會唔會屈多條搶犯

同意

佢伸棍打嗰幾下拳拳有力

Respect...f

要認住個樣，唔好被自殺

真英雄
希望佢無事出返黎

幫手推到有太平坤士探佢仲好喇

我地一定要認住個樣，要佢平安！

好撚癲又好心痛

英雄 呢位手足聯絡到律師味

請問report啲乜? 無藍絲post大家邊可以睇倒佢咁勇掹呀

睇黎都保釋唔到

呢位義士好型但好擔心佢係狗屋點俾狗對待

如果佢救果幾個手足一齊反打 會唔會有機救返

好慘

原來就係佢adore

大撚把片 你係要入條藍絲channel 幫佢賺view 咁撚犯賤？

手足，向你致以最崇高既尊敬！我承諾會盡我所能
秉承你既勇氣、無私！

咪撚俾view藍絲啦

你班仆街係到講點幫佢幫佢
幫佢既話就全民打狗啦

條Channel藍到仆街，我一見就Port

唉 手足 加油

係咁嗌唔好反抗
根本人地已無反抗
死黑警

咪撚推啦，del post del 片

岳巴

手足 多謝你呀

樓豬好撚蠢
大大個藍絲channel你都拎黎用fake人禁入去
屌快d叫連仔del post la

太撚型 型黎講真係冇對手

後面一野揭起佢個頭盔就甩，啲狗一甩頭盔就鳩縮
利申懦夫

睇完好心痛希望佢可以平平安安

痴撚線推

要reply佢message先有notification, 然後睇左嘅手足都幫手report左youtube條片

大家睇到fullgear既防暴機動力有幾低未？

辛苦晒手足

推呀屌佢會入新屋嶺

幫手report條片啊

偉大!

比較擔心佢安危多d...

咪撚再推呀屌那星成班係咁推

btw reported

真英雄
捨己為人

一定要贏，救返手足！

[member]其實真係好多連登仔好撚蠢
私了片又post , 呢啲又post , 被捕手足真係唔需要你咁樣表揚，寧願你講少句。其實呢條片好多人都睇過但係唔想放上嚟咋。[member][/

幫手推到有太平紳士探佢仲好喇

佢走條路有2隻狗黎緊

好撚嬲

直播一早出咗公海就算啦

隻狗開頭以為個位手足 係佢自己友
其實手足應用要再借啲意 想隊佢 好過咁明顯毆

好沉重
瞓唔著
可以點幫...

雖然係藍絲channel, 多幾個view咪由佢,
多D人知, 佢就多一分安全
幫手推到有太平坤士探佢仲好喇

真心respect

希望佢比警察私刑之後仲有命

612開始 呢條片睇到最心痛
真男人 將"打狗救人"付諸實行 respect
手足們 要補上呢位英雄個位繼續抗爭落去啊

其實有啲狗真係生得好高大 大家要團結啲幫手足啊

唉，大家要向義士學習，10月1真係要全民好似佢咁，求下大家

真心好撚respect。。。。

勇救市民 英雄

真係捨身救人, 但真係好大鑊, 影到曬成個過程

英雄 受我不拜

比佢救個幾個一鳩就跑走左
如果一齊圍可能大家都走得甩

Push.

後面走人個3個都幫手拉埋個勇士走啦，4打一都走人

值得尊敬

正解
幫手推到有太平紳士探佢仲好

香港人要永遠記住佢 等佢出來

p牌仔on99對唔住

件事大氣電波直播左，黑警點都會搵到。而家件事揚d，對義士既安全反而有返少少保障。

report 藍c channel video pls，係我錯

me2

我怕咁出樣法會出事喳

要保持中立

丐幫幫主
打狗棒法出神入化
請受小弟一拜

令人人都知道佢幫唔幫到
定係要隱藏保護佢

睇到喊 請受我一拜
英雄

真英雄.仲要靚仔

係戰爭中，呢啲人會攞勳章

推!
英勇義士!

救

手足真係好偉大 自問唔會做得到...
一定要平安出返黎
好人有好報🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好勇敢

本身條片就係開電視

走甩左既手足應該好內疚

屌睇到好撚灰，好多謝手足

勇武！英雄

1. 義士知唔知嗰個人係唔係警察？會唔會係冒警？佢哋係公安！
2. 會唔會係唔想畀冒警嘅人傷害百姓？

岳兄弟義薄雲天

好撚心痛。。。屌

明明佢有機會走

唔洗諗
佢vs full gear 防暴
而家我地係要煲大佢 等團體認頭follow up
跟手籌期比佢
得錢可以幫到佢

既然佢都出左樣都無退路 義士不如做我地大佬 有咩事就做代表 其他手足點睇